唔訓既你 依家做緊咩野?

1

2

3

4

5

有冇ching有睇同盟

好似幾好睇

冇

陳展鵬對亞視眼好柒

Ozilbb

我想打飛機，但係有啲眼瞓，聽朝又要早起身

諗緊打唔打好

好掛住佢

點解 唔要我呀

can't agree more

壓力大到瞓唔著

等緊睇新iPhone

想等多陣先吹頭 其實已經好眼訓

番緊工

X2

我得左了

全世界都恭喜我
世界好虛偽

唔打啦屌 聽日先

出pool飯

講來聽下

除左炒仲有咩用

掛住男朋友

咁吹埋去訓啦

返咩

???

聽日咪可以搵佢

諗緊去唔去馬溝條女好

今次到幻幻？

去

屌你

識得先一個星期
都係睇定啲先

Project 不斷湧埋身
個腦全日處於工作
自虐

J緊梁舜燕

有feel就沖啦

Detail

好趕死線？

睇到出面個咩溝女唔好太chur個po
搞到我仲1516緊

好撚活絡

好眼訓呀
聽晚我入來講下啦

咩嚟

想瞓

唐太宗活絡油

不

制服團體d野嚟

咁你得左D咩

聽晚可能我死左了

升職

唔係，不過要同好多party 夾嘢，所以好多嘢諗
同埋要周圍飛
等陣5點要起身啦

如果好用就好

咪又係無錢收既位

眼瞓了

me2

咁就好了

好想要Apple Watch 可以打電話好開心

Probably會屌返隻

好耐以前既科技了

我都想

Sleep sin
8半堂 放學之後返工

佢個設計係靚啲嘅

但無錢...

早唞喇

我要儲

我都係 會做嘢

886

一齊！

你master fg???

fg?

Full time master

聽日要借4k比frd買switch
等佢還晒先算

做好雞嘅part time 舊公司

香港冇cellular ver

以為grad左

好好朋友一定！

好快有 嗚

比你ft master
屋企都不等錢開飯

啱啱開始 我都想快啲完

其實都嘈過好多次 所以要快啲讀完

兄弟黎
識左15年
今日佢女朋友送左隻mon hunt比佢 但佢無機

好快就一年架啦

哈哈 好貴喎

有得快d架咩
唔係degree先有得4年縮3年架咩

淨game 360姐

其實咪就係得6個月 所以好快

Grad完出黎碌兩年就錢銀女人乜都有啦

好似炒緊喎

所以選擇full time 本身part time

邊度係 唉 我都想master一grad就有工做

炒完啦 前個星期6舊 今個星期3舊半

朋友買咗網上電子版 4幾幾

你得既 到時唔好唔記得小弟 小弟斟茶碎紙換水扮狗吠好叻的

借錢買機

蝕章了 不過早買早享受 遲買平兩舊姐

我提出話借的

咁快講ip

好似好耐無訓過教了

iPhone 8

勁

你老木啦

9 hea

咁本身做緊乜

iPhone 8 = iPhone 7S

應該都換

Rich...

Cant hold back la
So tired end post lu

希望有master會易啲有工
到時候話你知
去旅行寫張postcard俾你

係 我等緊新嘢
唔好俾我失望

我又要

好呀

know sex is the best

不過冇咁快有得去旅行
有就話你知

下年?

應該係 Master grad先